有冇人有睇peaky blinders，入嚟吹水

屌cillian murphy真係好撚型

season 4

其實d劇情唔係真係話非常緊張刺激，但係chillian Murphy真係好撚型

悶左好多，要去到最尾先爆，跟住又整單大野出黎吊你癮

仲要無端端整死佢老婆

係
不過都比返個俄妹補數...

睇到第2季
Cillian Murphy好撚型

弊在個俄妹係痴9線

次次睇完每集都有衝動去食煙

無啦啦玩俄羅斯輪盤嗰個位好睇

個個都好型

起初都唔使，之後就要搵裸女去補足平淡劇情

by the order of peaky fooking blinders!

就出新一季